喺時候太空卡太空機報假案大法

一到夜晚6-7點左右 就話唔知邊度邊度嘅福建360/黑心有黑衣蒙面暴徒打算破壞 營造我地好似又開花咁 逼佢地24小時on duty
利申要打爆嘅都爆曬 依幾日休息 遲下再算